韓國瑜吐5個字回應 香港200萬人遊行

香港200萬人《反送中》 韓國瑜吐5個字回應
2019-06-17 10:44

〔記者林良昇／台北報導〕高雄市長韓國瑜今突襲北上立法院，拜會立法院國民黨團及高雄是區域立委，韓國瑜在立法院中興大樓受訪時，被媒體問到怎麼看昨日香港200萬人上街「反送中」，韓聽到問題後僅回「好，謝謝大家」，與造勢時的強勢回應截然不同。

韓國瑜今北上突襲拜會立院，在拜訪完民進黨立委後，在立院中興大樓受訪，韓國瑜表示，他等一下要去拜訪前立法院長王金平，因為王是高雄大老，也是立院老長官，而不分黨派都覺得登革熱防疫很重要，希望未來口水戰少一點，希望實事求是，幫高雄登革熱疫情消滅掉比什麼都重要。

媒體詢問韓國瑜，怎麼看香港200萬人上街「反送中」，韓國瑜聽到問題後，並未多做回應，僅說「好，謝謝大家。」隨即離開。

五個字以為高雄發大財

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

北京未指示佢點答